FA手足其實可以考慮上ITLS TCCC

其實6月到依家已經發生過唔少手足中槍
或者嚴重受傷嘅情況
好多時只係單靠st John/red cross上嘅
30個鐘已經唔夠處理
所以有時自己能力未夠幫唔到手
就可能會比人屌話唔做野 裝備撚

但係我覺得如果各位FA手足
可以去再升級下自己
譬如話讀埋ITLS 或者甚至係TCCC
咁一定可以處理到更加多嘅危險情況
令更加多嘅手足可以更安全

不過以我所知 ITLS可以係
香港專業護理學會有得讀
但係TCCC 香港好似只係得
3位教練有資格教
所以如果有手足已經讀過
不妨分享下點樣可以上到TCCC
比多d FA手足幫你到手啦
始終唔係次次嚴重受傷你地都會係到

2.29 太子見

讀都唔係問題
重點係啲班都開唔夠
本身做開幾年急救嘅手足近期連續牌試都報唔到
有啲course又開到幾千銀 又係係冇位報
有得上你估我地唔想上咩

明白 但係都想一d讀過嘅手足分享下先
因為好似聽人講話有team係自己組一班
再去搵個教練黎train佢地
係想如果有人自己組到一班嘅
就可以好似佢地咁樣做
但係最起碼都要有人講一講
點樣可以咁樣主動搵個教練開班
instead of被動地要去報名